我正式宣佈班公墓猿賤撚過做雞

昨日的雞：啲客有性病，我唔想接單。
今日的雞：返少啲，希望我返個日，啲客無性病。

上星期，
柒柒柒講無WFH要維持運作，個個公墓猿就屌晒鬼唔返工先係啱！

今日，
柒柒柒講嚟緊呢星期WFH。屌那星，個個公墓猿就問返3日定返2日？

屌呀！啲公墓猿個腦係咪裝屎架？

On9

負評= 公墓猿做雞都不如

在連登屌公務員=pr公司分化

在連登屌公墓猿=暢所欲言

你以為真係成個星期？我就輪兩日班啦

我咪講今星期返兩三日囉
乜返少啲就無機會中花柳？

777話除提供緊急及必要服務外，所有公務員在家工作
我個部門明明唔係上面講嘅，office都對外宣稱關閉，都仲要我地返2日，仆佢個街真係想害撚死人

點解今次個撚個部門都縮沙，唔撚係做樣下嘛

縮一半沙，淨係接兩日客，無咁易惹到性病嘅

班細嘅唔撚敢完全放晒你地WFH
但777係電視講WFH令大家以為真係個個唔洗返工
做D唔做D，係要等到有人出事大爆發先諗下一步

做乜撚野 成個禮拜明明係私人工屌公務員仲唔肯wfh
依家wfh又唔滿意

因為人地wfh自己都係冇，齊齊魚蛋